大家感受到美國人人有槍既重要性未？

平民有武器先係革命既資本
有武器我地先會敢沖
狗仔拎槍 我地連石頭都無 打乜？

美國好似無乜成功例子係平民用槍
strike就大把

之前有個農夫未成功左囉

你建議特區開放擁槍權？

加埋D退休軍人, 有埋SNIPER, D警犬全部縮返晒

重點係全部有槍

趕走左班差佬之後比政府秋後算帳，結果都係要賠錢+唔準再放牧

咁樣會變左美國咁
一年幾單校園槍擊案

同埋最後你想香港變為軍閥主義？

槍係重要
好多美國人由一出世男女都要學開槍，呢個戰鬥的心態係要由細培養

你講呢d完全無意思，香港從來都無主權
唔好講到好似你有得決定可唔可以合法帶槍

民主國家就係有say，有選票有媒體有司法獨立，就算無槍都大把野玩
極權國家就係乜撚都無
未去到民主，就幻想有槍權?

屌你廢老拎槍?

明哂

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

重要！幫手send email俾cnn知警察打記者！

一條警察打記者既片
CNN話想要英文字幕
我同朋友夾手夾腳打左英文字幕同打埋email format
請咁多位巴絲傳開同幫手推一推！
記住send埋email俾CNN嗰邊同dm佢地啲記者啊
唔該晒！聽日加油